金鐘咁撚多狗，點搞呀？

金鐘道泊咗水炮車，海富到狗屋勁撚多綠曱甴。

仲有班細路送頭行狗屋畀狗搜，你估好似阿叔我咁幾十歲著黑衫行過都無事咩。

diu你議員係唔同啲

係撚，輸咗啦！